想等公務員仆街D人同想等樓價趺D人一樣咁撚ON9

日等夜等
就好似成日想我羅馬降班 又偏偏有歐洲賽踢

幾驚晴豬唔再開羅馬post

食屎晴

樓主尋晚係主教山被票控違反限聚令

公務員咁多黃絲帶手足，係唔係當佢地Condom呀

你成日反我

保護羅馬!